大家點睇Chromebook

之前一向用開Macbook,近日部Macbook有人要左，想買過部。
其實覺得Chromebook個“網絡即平台”嘅概念唔錯，近幾年Chromebook都發展得唔錯，而家仲可以用埋Android app，價錢仲幾相宜，我主要都係處理下文書工作同睇下片，有D心動 ，但係香港真係好少人用
有無巴打而家用緊，分享下經驗

我都想買
但無部好咁
好既個價貴到我不如買番部windows

我打算買

聽講2000已經好好

用過一排
其實唔差
但係Google doc真係得好少功能

上Amazon 見倒 Samsung Chromebook Pro 做緊 4000蚊港紙倒，包shipping

有得用Android app 係咪意味住有得用word

其實可以自己攞部舊機裝cloudready試
不過未有得用android app

其實抵諗
普通文書用其實一直都抵玩
依家仲有得用埋android app添

word 有office online
點解要用app?

打中文字好麻煩